[正視聽] DQ 完，抗爭者反應：唔好搞選舉？

先將重點寫係到： 我地一定要繼續抗爭，就係選舉日都要出黎！！請各位立即籌備遊行！！

咁多位，Gphone 俾人DQ 左，想問問大家係咪接受左喇？覺得無問題？

留意到好多打手開post 叫人唔好阻選舉

喂咪住先，我地係咪應該要表態俾外國聽我地不滿政府dq 呀呢樣野應該呢幾日就做啦，等乜q 選舉呀？又等外國做野？？

我地唔繼續表態，俾人知我地仲有抗爭熱度，人地外國都無咁熱心去幫我地啦

仲有選舉日更加要遊行。 我地一路以黎去上街，pps 大法，和你塞等等。。就係show 俾政府睇你唔能夠再有效管治呢個地方！

依家政府出黎搞個dq 選舉，我地反應唔通係乖乖投票等佢有效施政？

你想去投既，即管去，但唔該都尊重同參予選舉時段去阻礙選舉既手足

最後希望大家打開雪亮雙眼，諗清楚投票係for 乜
有一班人係抗爭期間扮無名士叫年青人交返俾大台去出面，一開始有人舉美國旗就以大蝦細叫人收旗，依兩日又出聲要不分黃藍都要投票呢班人只係食人血饅頭大家再跟住佢地套路只會返返入無間地獄

最最後
光復香港！
時代革命！

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

Help push

【突發】林鄭聽朝喺港交所有個講座

push

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

唔係分化
依家係難得機會可以變天
隨時可以用選票踢走哂保皇黨
我覺得gphone被dq一定要煲大
但係貿貿然走去搞區選隨時被正苦取消區選
到時又係乜都冇
白流手足d血

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

呢位手足，我明白抗爭即係又有手足被拉，老實講黑警真係嚇到好多人
但我想你都幫手諗諗，你投到哂所有黃既入去其實又可以點?
唔記得左梁遊俾人旗左入去都DQ返出黎咩?

即係依家政府其實係去以忍俾你入，政府係可以等你無人抗爭先再DQ你，到時你想再出黎難過登天!

我地一定要用DQ事件去keep住個抗爭熱度。一日無普選，你有咩選物選都唔會夠政府鬥!!

希望各位手足緊記呢點!!!

無制度改變，你係呢個制度投哂泛民都係唔會夠政府鬥!!!

希望大家記得我地呢個第五大訴求!!

推

Push

贏既你搞黎做乜？

條林奠跟本就想DQ左佢
等你班人去搞選舉 佢就有藉口DQ選舉有陰謀

正視聽

守土必爭

任何戰線都要攻

但取消選舉先最公平，大家都無資源。
同埋參與制度等同俾認受性政府，個社會繼續有秩序，外國會覺得香港問題可以用選票解決。
點解唔直接逼佢取消選舉？

無錯，
唔好再對呢個制度有幻想，
而家要做既係推翻呢個政權，
而唔係跟隨呢個政權比我地既agenda。

[中計撚][散水撚]點解唔應該因為會影響區選而停止街頭抗爭？

可以睇睇上面我回覆
你選乜人入去政府都可以DQ返出去, 你制度一日唔改你係唔會夠政府鬥
就算你唔贊同選舉日搞，都唔該幫手呢幾日呼籲我地香港人反DQ遊行，唔該你

qoute返我頭post

"你要投，即管去"，不過都可以同時支持我地繼續抗爭

其實我覺得搞gphone嗰區係冇問題
我都知呢個係政府設的局 想我地搞嗰區然後借機取消區選
但係你諗下過往設過幾多局 有幾多次係成功？
今次我地衝擊嗰個票站係出師有名
如果政府因為我地衝擊嗰個票站而取消全部區選 根本服唔到眾 更加會激起民憤
連僅有的民主都失去埋
大大聲話比外國知香港已經冇選舉

我要強調我只係支持搞嗰區 唔應該搞其他區

岩， 等對家小d資源， 自己人又有機會拎哂區議會選委票， 一定要保住依個結果
唔係叫大家咩都唔做， 但有藉口俾對家的活動真係要暫時避免

你明唔明佢地係唔洗藉口都可以DQ?

都係嗰句
咩戰線都要努力打，經濟、民生、區會、立會、國際，缺一不可
只有全方位施壓先有贏嘅可能性

我地做既唔係一味等外國做嘢，
而係同時用行動作出反抗。

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

正視聽post，一齊幫推

投左票，D血就唔白流？

血債票償？償左d咩？你有冇道德架你？

人地出黎抗爭係為議席咩？

"你要投，即管去" 呢個我特別係頭post寫定
兄弟爬山，各自努力，我地先有今日成果
如果我唔能夠說服你唔去投票，我請你去投，只求你唔好同想繼續抗爭既人割蓆，同埋都呼籲呢幾日我地要先黎一次反DQ大遊行!

我哋目的係推翻政府，唔係加入

屌，你要民主自由但又要阻選舉。講乜撚民主？
雖然gphone 被DQ係唔公平，但無奈遊戲規則就係咁。我覺得可以照遊行抗爭，但唔應該搞選舉

被人dq仲係民主？
係咪咁有奴性？

絕對同意
但係取消區選係咪就一定代表可以推翻正苦？
冇話唔俾手搞區選
但係決定做之前要做足評估先
因為會俾多個藉口對家
真心唔想一失足成千古恨

場仗只會愈尼愈難打
但係希望各位手足記住保持思考

點都好，我就好簡單
核爆都唔割

成日話一步步黎，而家就係俾機會踢走晒建制班狗先，再下步咪可以佔埋立法會話時權。
冇錯係要改變制度，但而家議會冇話時權做唔到。區選就係第一步囉。

個遊戲規則係政權定，
既然要推翻呢個政權，
你確定仲要跟佢set既rules去玩？

用選票踢走哂保皇黨
年年都係咁講

最後咪又係咁L樣

呢位巴打，五大訴求就係要普選
你區選有DQ即係唔係普選啦
唔係普選我地就唔應該俾認受性佢
否則你又叫五大訴求，又去支持DQ選舉咪又係自打咀巴?定係下一步我地連五大訴求都唔叫得?

如果一年前你呢個留言，我會同意去投票因為我地無第二條路
依家我地有民意去同政府反抗不公遊戲制度，無理由仲要含淚投票

記唔記得游梁贏咗選舉都俾人dq返出嚟？

兩害取其輕呀！
因一個人，唔要一場選舉？
GPhone 去我去！

呢場係點都係政府贏嘅假民主選舉呀...

區選贏左，都係做到部份改朝換代
推翻政權，唔一定單靠武力。

大家會唔會太天真，
呢刻仲覺得可以靠入去改變政權

Dq都接受到，咁不如831嗰陣都袋住先啦，都係普選。

一步步左22年喇喎愈行愈衰，呢位師兄坐左幾多年
你選左入去都係可以俾政府DQ返出黎咁改咩變制度?

政府係唔會俾你改變制度，大家要認清呢點。咩"一步步改變"對政府黎講就係削弱佢全面管治權
政府為左管治權可以用黑警殺人，你依家覺得政府會守法俾你攞到實權?

杯葛投票，投票日罷投啦

呢位巴打心水清

支線任都要打
負評不推文

錯，係逼佢取消，唔取消無得唔投。

即係果日你唔打算去投？

呢度有選特首既百幾票 自己諗

正視聽，你區選入到去，都係會俾政府DQ返出黎
你選人入去係唔會改變到個制度

個選舉本身就係廢 咩唔好搞選舉

出黎抗爭唔係單為議席。但係唔通單靠抗爭就可以得到你想要既野咩？點抗爭都係要話事既人決定先俾到大家要既野，包括五大訴求。議會入面而家全部係建制狗話事，淋病想過咩法立法會都過到。試諗吓如果民主派話到事咁駛咩驚逃犯條例二讀？

選舉俾民主派入主權力核心先會改變到制度。所以要諗辦法贏區選先啱

討論下都唔得？
依家唔係話有票唔投，而係主動逼佢取消，唔取消照投okay?

錯 唔係逼佢取消 係佢自己取消 剝奪香港人的選舉權

支持區選：希望你尊重我投票權
反對區選：希望你唔好反對阻礙區選既手足
結果：同加泰集會一樣日嘈夜嘈冇樣野做到

利申：坐時光機番黎

agree 正視聽

特首係小圈子選舉，同埋候選人係中共欽點先入到閘。
人地有種票、有掌心雷、有dq，贏硬？

總有人想用舊方便去求有新結局
都係個句，佢地要投，咁我唔阻你
但都唔好阻人去阻礙選舉，大家各有各做
同埋最緊要呢幾日我地要行到出黎話俾全世界聽，我地仲會上街，我地反DQ!!!!!

希望你抗爭同時都唔好放棄唔去抗票
都係嗰句，當初立法會話到時就點會驚逃犯條例上立法會？

冇一個公義制度，點選都冇用
而家係應該揸住政府審查政治立場去進行抗爭

我有講"係你要投，即管去"
無叫人唔好打支線喎.....

anyway最緊要呢幾日要搞個大遊行反DQ!!!!

咁逼到佢自己取消囉
佢根本唔想取消，佢不知幾想你投票，抗爭局限喺區選入面佢控制到個亂局。

繼2014白票焦土撚之後，2019取消撚出沒
收皮啦

唔同意
Gphone就算當選 佢都只係一個區議員 除左出名D 同其他區議員無咩分別
相反 比人DQ左 美國就可以光明正大打港共政府
香港戰線就等其他區議員玩 如果今次建制收皮 証明香港既民意
根本雙贏

你要搞清楚，取消區議會選舉唔等於解散區議會喎。你俾藉口林鄭取消選舉，只係等現任建制大多數可以留任，繼續攞你交嘅稅出人工，起幾億嘅行人天橋，益自己友。

如果林鄭唔取消選舉，你又話咩唔應該跟政府嗰套玩所以唔投票，只會令建制選票多咗，議席多咗。除非你真係可以說服多所以黃絲杯葛個選舉，如果唔係只為俾對家有口實話自己掌握民意，咁美國同國際戰線就好難打。因為佢哋可以話大部分香港人都唔支持抗爭。

大家就算唔滿意，都應該當呢個係一個全港性民調。就算政府 dq哂所有黃嘅議員，如果有8成嘅人投票俾黃絲，都可以俾全世界睇有8成嘅香港人喺我哋呢邊反對政府。喺國際層面上係非常強力。

其實建制真係好怕呢個時候選舉，先係咁出招。我哋更加要出嚟用選票證明香港大部分人對追求五大訴求嘅意向。

但係呢次取消唔等於之後公平

佢有得種票，你點用選票證明民意？

要係體制外推翻政府主要靠武裝政變
或者軍人政變
兩種都做唔到嘅情況底下
我認為首先靠選舉獲得更多資源係比較可行既方法

抗爭係寸土必爭
成個體制係腐爛
唔代表部分體制內嘅嘢係冇效

中共可以唔信遊行人數 可以唔信民間嘅民調
區選正正係一個有公信力嘅民意調查
獻世派大敗就係俾北京直面失去民心呢個政治現實
從而有動機去讓步

我個人認為冇必要破壞一個我哋可以大勝嘅選舉
話就話兄弟爬山 但有其他兄弟炸咗坐山咁點爬

唔係我地逼佢架

我唔投，我支持遊行令區選取消
但你想投我尊重你
到時咪睇邊邊人多，呢個咪民主表現
你多人要想投票既，即係無咩人遊行，到時自然阻唔到你投票

提出完投票無用，又唔提出有用方案，咁緊係要屌啦

你點得出全港有8成人係黃呢個數據？
我地係要逼佢取消區選，佢唔取消，有票照投okay？

拉
投唔投 好簡單
你投 可以壓一壓建制勢力
你唔投 公平選舉唔會即刻跌落俾你

兩害取其輕
唔想建制齊齊入去拎資繼續蛇齋餅粽

咁你係否定緊我地4個月以嚟做緊嘅野

我記得之前好似講過就算取消左區選
現任區議員任期最多只可以唔知延長幾多日？
我搵搵先

政治問題不是政治解決嗎
Ps 不割

你自己睇正負評數

唔投好過投？

使咩咁急，選完第二日就會因為選舉不公平不合法而三百萬人上街

中共唔信...
你到呢一刻仲想乞求中共？
出嚟遊行嘅200萬人咪代表緊200萬張選票囉...
佢係攞明唔理你咩民意呀

結果就係出黎加泰集會嬴盡掌聲，避過外國報紙屌香港人自私自利一劫叫人唔好去個堆出黎認錯又自屌但依家又叩叫人唔好遊行去投票
反DQ遊行都會係一樣

有用方案咪係全民上街抗爭囉

坐定定等個垃圾政府自己亂啦
最好佢DQ所有黃色候選人
最好俾佢種票出千贏撚埋
人權法先可以黎一次大規模地圖炮
取消係對政府最少傷害既結果

你班友急咩呀

咁所以我地都可以呼籲當日唔好去遊行一定要去投票之類
你個POST出到正視聽
好似你講就係真理咁

之後呢？每一日都做緊咖啦，有用咩？

正負評代表乜？連登咁撚多三毛

取消咗現任嘅建制係會繼續留任。你只係取消咗個選舉唔係取消咗個議會。

選舉贏咗，少咗建制喺議會，我哋手頭上嘅資源點都多啲。如果個個區嘅區議會都動議不信任警隊，文宣效果都勁啦。

你搞到取消咗選舉，我睇唔到我哋有咩好處。

當時焦土係俾DAB嬴
依家取消區選係市民羸政府輸
兩者意義, 方法同結果都唔同你都可以拉埋一齊講, 好野

我地4個月嚟做緊嘅野都係要求改革
你唔係以為你革命緊掛......

同意呢位巴打
如果不公，種票，四百萬人上街都唔奇

Wtf 時代革命唔係革命，你都幾撚好野。

佢有得係你當選後DQ返你(梁游)，即係佢可以不斷DQ你直到DAB當選
你有一開始就無得羸

林鄭月娥要落台，香港衙差被官方清算。上次講希臘悲劇，這次講希臘喜劇。喜劇是無道理的，只是結局是恢復秩序——結婚、壞人被懲治之類，但並無正義感，秩序破壞與恢復都是由於意外，而且容許神靈的介入。
習近平意外地啟動逃犯引導條例修訂，陳雲引入特朗普，習近平無奈地滿足幾個訴求。
香港的泛民和偽港獨在上星期集會支持過加泰的獨立公投行動。香港將得到西班牙在內戰的暴政之後的下場，正義並無彰顯，高官只是辭職，並無人頭落地或鋃鐺下獄，人民並無贖罪反省，大家選擇遺忘，地鐵重新開到午夜十二點之後，大家開開心心過日子。
北京懲罰了衙差，用輕輕放過那種，然而被捕的示威者照樣控告暴動及襲擊警察的重罪，冤死、虐死、輪姦死的示威者過百，在北京撤換警務署長、改組警察投訴機制之後平息。
香港人的傷口癒合了，但內出血，繼續返工，過勞死。
普選之後，泛民執政者的身旁，出現曾經鎮壓人民而改過自新的警官。輕判而復職的警官與泛民一齊參加831悼念日，大家痛哭流涕，與神父牧師一齊點蠟燭，默哀之後唱《榮光歌》，之後捐錢給民主基金會。中國的資本家及美國商人都十分滿意香港的非暴力鬥爭與習近平仁慈解決香港問題。中美貿易談判成功，香港變成外資金融業進入中國的跳板，傳統基金會繼續將香港列為最自由的經濟體，香港市面繁榮昌盛，樓價繼續高企。
香港人，在喜劇落幕之後，開開心心，響應泛民左膠的號召，在立法會大樓的煲底見面，大家除下面罩，方便吐血。
A very comic ending.

最後泛民建制聯手出賣勇武年輕人

求下你地不要再衝

你以為啦...開槍射中五學生有無200萬人上街？
定選舉緊要過人命？

點解取消區選係市民贏呢?原本建制有大多數，取消區選佢哋係可以維持大多數喎。

呢次冇道德對錯之爭
咁類比有啲唔恰當

直頭搞埋區議會，令成個社會停止運作。

寸土必爭，不分化，不巨屌

你點民調都唔夠二百萬人出黎遊行咁勁喎
照你咁講咁更應該叫哂所有人出黎遊行
再者我再講，你選咩人入去，政府可以DQ返你出黎加追返你人工(梁游)
即係你選咩到最後都只會係政府心水配搭，到時一樣所有撥款照批

我有點理解唔到 去遊行都係想取消選舉
但點解唔有兩手準備 投票加遊行
政府會否取消選舉其實主要睇贏面 若果個個年輕人都唔去投 政府冇必要取消選舉 最後個個打算攬炒的都炒車
投票保底點都冇壞吧

無錯所以要制度改變左先再參予

點得出取消區選係市民贏政府輸?
政府根本好想取消區選俾班建制狗留任喎

我就繼續投既

講真，我都想政府咁做同埋出到呢個結果
咁一直對選舉存在幻想既香港人就會醒啦

如果冇得贏，比起取消，我更想要政府無所不用其極保建制
取消咩都冇發生只會益對家

任期好似規定左係4年
唔見有權力可以令區議員留任

民選議員的任期
(1)於某屆一般選舉中當選的民選議員的任期為自緊接該項選舉之後的1月1日起計的4年，並於該任期完結時離任。

點解好似行緊政府個劇本咁嘅？

我再講多次，你選咩人入去，政府去以DQ返你出黎加追返你人工(梁游)
所以政府係唔會俾你改到佢個管治權

200萬人呢個數字呢樣嘢喺同溫層外冇公信力
票係一張一張咁點 雖然有種票有掌心雷
但香港好難做到大規模嘅嚴重舞弊

而家只係將納稅人嘅資源重新用返喺選民支持嘅人身上 唔係乞求中共
佢漠視民意係真 但係獻世大敗可以show到四個月反政府主流民意冇減退 等佢冇得抵賴
泛民三百幾 區議會117 再加搖擺商界嘅話
可以威脅到佢欽點特首嘅權力
從而面對現實讓步

我有我呼籲，你有你呼籲....我幾時有話唔俾你呼籲.....

你真係覺時代革命真係革命咁解...OMG
你仲係度用上街要政府答應五大訴求，一日都仲係改革範疇
革命係講緊政變直接奪權，再直接成立新政府喎

我係指如果你堅持去投，咁你咪去囉
想遊行既當然唔想去投

你有不反自然就有200萬人，但你點攞不反。無不反啫係非法集會就唔會有200萬人。

相反投票係合法嘅，你真係可以揾到百幾萬人出嚟投票踢走建制。

目標是盡量奪得區議會資源
搞選舉有乜幫助?

咁唔洗停選舉都可以停區議會運作架喎
選到同路人仲可以白逗人工

連區議會選舉都可以取消 政府想改制加長任期好易吧 反正政府行緊急法都可以不在緊急狀態

我再講多次，你選咩人入去，政府去以DQ返你出黎加追返你人工(梁游)
即係政府想俾資源邊個都得，唔到你揀
政府要做就係舉行到選舉，之後佢慢慢DQ唔到你出聲

咁咪可以進一步激起民憤

立法會議員DQ係因為宣誓話柄
睇唔到今次正正常常宣誓可以點DQ

阻止到政府搞選舉，顯示政府無力管治咪就係最好政治抗爭手法囉

咪繼續一直以黎做既野，五大訴求
我只係簡單問一句，政府好撚想取消，你班友係咪要順佢意？

敵擁我反

好難做到代表佢做唔到？
如果佢嚴重舞弊，出嚟個結果係保皇大勝，你係咪又接受？
佢地大可以話選票一張張數出嚟喎，呢d先係民主。如果到時先反對，係咪變咗我地輸打贏要反民主？
你講緊嘅都係best case，但個制度係任佢玩，諗清楚d？

你承認左選舉合法性，政府仲洗咩理你幾多人上街

而家係搶奪資源喎
唔係講係入面奪權
知唔知除左議員仲可以請議助
連呢啲拎資源位都唔要?

我屌晒你地，其實唔食飯唔會死嘅！
係咪想輸？做乜仲食飯？

光復香港！
時代革命！

你搞到區議會選舉取消
係會令努力拉票嘅人白做喎
點叫各有各做？

我再講多次，你選咩人入去，政府去以DQ返你出黎加追返你人工(梁游)
政府只要完成到選舉，佢就可以慢慢DQ到佢心水人選入哂為止
到時D資源都係俾哂DAB

你係政府？

簡單一句
政府想消取
樓主又想消取

bingo!

不推文

嗱，如果係咁我好肯定到時會話遊行阻到人拉票，唔好出。
畫面好難睇好難拉票，又吹和風。

我再講多次，你選咩人入去，政府去以DQ返你出黎加追返你人工(梁游)
即係就算依家有同路人入到去，都可以隨時俾政府DQ返出黎加追返佢人工
無所謂白逗人工之說

梁游DQ係衰宣誓唔係衰政治立場喎

討論下好無？
你咁樣完全係鼓勵緊人跟風，唔討論唔思考。

GPHONE 講明唔支持港獨都DQ
即係政府隨時可以搬龍門佢認為咩先叫違反基本法，而無人可以異議

泛民啲人全部DQ哂？
唔係話幫泛民啲人講好說話
但至少佢地嘅作用唔會令建制力量一味獨大

唔送佢地入閘 只會令香港建制死得更快
加上我又唔見到杯葛選舉有幾幫到現時發展

區議會係重要資源
你話選完都可以dq咪等真係dq個陣先搞囉
今次明明贏面咁大
d建制派驚到話要押後或者取消選舉
你阻礙姐係幫左佢地
我睇唔到有咩原因要搞區議會選舉

政府依家最想可以選到
佢只要完成到選舉就可以續個位DQ個追返人工(梁游)

如果政府係唔想有區選一早取消得啦，洗搞個GPHONE大龍鳳出黎咩?

露底啦，點市民贏咩邏輯

我再講多次，你選咩人入去，政府去以DQ返你出黎加追返你人工(梁游)

佢追得返你人工你攞X到資源?

你以勇武方式令到佢取消選舉，咁你得到啲咩?

你想顯示佢無力管治，都係文宣牌啫?

咁個爭論點應該係，建制以超大比數落敗個文宣效果好，定以勇武手法顯示佢無力管治個文宣效果好。我就覺得係前者，因為可以證明係主流民意，後者只會俾口實對家話一少部份暴力份子。

依家未選已經dq，根據你個原則，係咪要依家搞？

唔係你認為佢係就係架
事實上佢仲未脫離到要求改革範疇
呢樣野有客觀條件

佢有得種票，你點用選票表達民意？
6月個陣連火都無都人話港獨暴徒，口實食得㗎？

所以咪各有各呼籲
如果到時個個想投票，我點阻到你投?
如果多人遊行搞到投唔到票，咁咪即係阻投票有大量民意支持囉

區諾軒講得好啱，你拆保皇黨OFFICE，佢照樣會用公帑整返，你仲會有機會被捕。
而家有合法方法將敵人嘅資源搶到手起碼4年，你仲唔去助選，係咩玩法？

GPHONE講到明反港獨都俾人DQ
政府DQ門檻係隨佢定，亦可隨時間而改

咁你叫前線唔好出嚟啦，前線係想革命，你班冷氣軍師就食人血饅頭同想乞求改革。

當初既二百萬人, 有超過一半, 因白色恐怖, 已龜縮到連帶個口罩都唔敢出來行, 民情走勢有得政府亂尻咁UP, 選票係呢班龜縮派覺得自己可以做到既事, 如果被逼取消, 呢班人就唔只龜縮, 甚至沉低......

我再講多次，你選咩人入去，政府去以DQ返你出黎加追返你人工(梁游)

到時你選咩人入去政府都可以慢慢DQ到DAB羸返為止
你點選都係輸

正解，一DQ相信又會火上加油，到時大把野講。
我理得你之後有咩計劃，點都一定要投票。

佢每一次 dq，每次都係文宣最大嘅彈藥。你估佢真係好想 dq?

你見今次剩係 dq一個，仲要中途換人，就知今時今日政府要 dq要付出嘅代價都唔細。

我又真係好想睇下佢點 dq幾十上百個區議員。

唔係唔做，而係逼佢取消利大於弊，但唔取消照投囉。
Btw理性討論下，好無？

政府先係想搞喎
政府要取消一早做左啦，洗搞個DQ GPHONE既屎黎食?

搞到區選冧咗一樣可以話你係反民主

而家民調係咁 仲做馬到保皇大勝
好明顯係舞弊啦 到時先收佢皮都唔遲

想喺區選反枱嘅人 不妨等多幾個鐘
等選舉結果出咗先反枱
事前反枱支持你嘅人：打定輸數嘅仆街保皇
事後反枱支持你嘅人：對制度仲有半點信心但中咗伏嘅同路人

sure?
都未發生，你又知會dq返出來?

況且，真係發生既話，就係政府主動不承認選舉，責任係政府果度。如果大家先杯葛選舉，責任就係選民果度，政府就佔領左道德高地。

求解釋點樣利大於弊

你覺得唔投票會贏到嘅，就唔好投
各有各做

革命真係要有武力架
人地庫爾德又打左幾耐死幾多人？
香港呢？
唔好咩都訴諸感情
可以嘅話我都想有槍有炮即刻同共產黨宣戰

政府係揾唔到個好原因解釋俾全世界知點解唔搞。你可以睇唔起國際戰線，但你睇下林奠之前喺閉門對啲美國佬喊哂口就知佢重視國際形象啦。

選舉日肯定排隊都排到仆街，你仲攪遊行，把投票人和遊行人士混埋一齊. 比大機會建制派操作選舉.

1.話區選有危險，取消又得，推遲又得
2.提早票站關門，選舉有效，朝早老人院d人投完票比建制，因公眾活動下午關站.
3.懷疑有抗爭者入左票站，要關站拉人.

其他區無dq，暫時仍然係公平選舉。
抗議行動，針對海怡當區既情況就得。

況且，當初gphone參選，就留有後著，一旦被dq，美國制裁戰線就會trigger。抗議唔一定針對整場選舉，係國際戰線做野都得。

事實係少量人阻止已經可以令大部分想投票嘅人冇票投
尤其其係政府煞有介事整咗個panel
可以有小小風吹草動就停咗個選舉

你當然可以話佢可以搵鬼做
但而家有同路人想plan反枱嘅話 到時真係人鬼難分

咁你都要比人去選先証明到政府幾仆街 幾應該比人制裁

Agger
每位參選人用幾萬元做選舉工程，如果取消或押後，對一般打工仔都損失幾大。

依家都好多泛民，曾經泛民係大多數添
你唔改制度，多多議席都唔會嬴

無投票，政府區議會無認受性。
唔會分薄人手去打選戰，反而更專注於街頭。
唔會消耗民氣去參與一個隨時可以種票/DQ etc 假民主選舉。
外國唔會因為覺得香港問題可以用選票解決而失去關注同幫助。
區議會不能運作，加速社會秩序失衡，革命全面展開。

制度內都係抗爭，要比人兄弟爬山，仲有對泛民有利害關係，不能取消. 選舉前後先遊行，可以嗎？

海怡直情已經有plan b
dq係國際戰線嘅燃料
象徵意義>實際影響

咁如果又多一個二百萬人遊行，又成功令到政府想做野又做唔到，個國際線咪嬴上加嬴囉?點解唔做

其實你地係唔支持搞哂全部區
定係連搞gphone嗰區先？
我就支持搞gphone嗰區 反對搞其他區
因為我覺得香港人唔應該接受唔公平的選舉
由gphone被dq嗰刻 嗰區的選舉已經變得唔公平
所以我地唔應該比嗰區的選舉繼續進行

如果政府藉此取消全部區議會選舉
將會進一步激起民憤同外國的關注
我認為好處就係呢兩點
比起選到區議員入去更加有利將來的抗爭

取消點樣利多於弊？
政府驚輸取消就話姐
你主動搞到佢取消有咩好處？
明明有機會攞政府資源
但你又送番比政府同保皇黨
點計都唔係阻礙選舉啦

政府要做呢D野係要睇有無人出黎架咩?咁點解MTR平日無人搞佢又要早收?

政府想取消自然有理由架啦，今時今日"唔好俾藉口XXX"講唔通架喇

大把唔出黎遊行既人會投建制對家，你搞到佢取消就係你剝削左佢地參與政治既權利，但政府搵唔到理由下強制取消選舉就係佢地剝削。你可以繼續你既宣傳，但唔夠人既唔該尊重大多數人，去投票

咁依家trigger左我地咪要出黎遊行表達不滿囉
由之前"等埋人權法過左先啦"而經講，我地自己要出黎反抗，唔係等人解救你

你沒不反，係做唔到200萬人遊行。政府又唔會俾不反你。

投票係合法，政府沒得唔俾200萬人合法投票。

咁前線出嚟個陣，唔好話前線阻你地拉票。

又的確見唔到人咁講喎

咁大家就要進化，無不反對通知書都出。
政府大可以種票。

教大家一招KO林鄭成個取消區議會計劃

唔好推啲垃圾po,入黎幫我推po

選舉日就去投民主派票，踢走建制

唔好俾機會政府取消!

因為未開始拉票呀嘛，屌

都係個句，政府如果真係想取消自然會做，唔需要等你幫佢擔心
佢日日早收MTR又需要有valid reason嗎?

On9仔，又想叫人唔L投票

真

仲霖住選舉果堆真屌那星

文宣核彈仲唔夠多？有核彈都要有行動，開槍射中五細路有無200萬人出嚟？

我唔係幫佢擔心 佢要取消一個理論上輸緊嘅選舉
全部人大大力屌柒佢
同樣舞弊搞到自己贏先反枱都未遲

我係接受唔到真係同路人搞到佢取消

又叫人唔投票
屌你依啲冇成本嘅嘢點解唔做

GPOHNE DQ已經令國際知道香港政府仆街，美國英國知道黑警友人添
我地唔需要再證明政府點仆街，政府自己已經做好多衰野

你係呢個政府既制度入邊，點選都可以俾政府DQ黃既人
我地係要反抗到個制度先可以羸

你去投，即管去
我頭post講左

你咁講全200萬人進化到勇武最好添，但呢個永遠都唔會係事實。咁點解唔喺啲現實贏到嘅地方去贏多少少。

政府係可以種票，但好難種幾十萬票。如果到時佢真係種幾十萬票，你再出嚟都得。

本身你話各自呼籲，我唔覺得係問題，因為都係民主表現。但你呼籲嘅係遊行唔投票，定破壞個票站唔俾人投票先?你剩係破壞唔需要好多人都做到，咁嗰啲想投票嘅黃絲又公道嗎?

根本制度內外都應該做 多個民主派議員係百利而無一害 就算之後dq 選票都已經展示左民意

你搞到取消選舉呢個行動有咩益處?

咁你展示民意有冇阻到政府做佢想做既野?唔得哎嘛
從來都係勇武先阻到政府
咁點解今次要放過政府呢

個議會係無撚用，但都係要贏

都話搞冧選舉係令去投嘅人冇意義呀
呢d唔叫兄弟爬山喎

拉

我再講多次，你選咩人入去，政府去以DQ返你出黎加追返你人工(梁游)

政府要做就係完成選舉
完左之後可以DQ，可以收買，令到議會繼續垃圾

答唔答到你取消選舉有咩好處?

政府知輸諗緊辦法唔駛選
你竟然去配合佢?
定係如果繼續選既你又呼籲射落海送議席比建制都唔去投?

而家區選好大機會變天.
正苦非常唔想見到
因為會正式顯示民意
有人話入左都可以DQ.
如果正苦係咁做一定係國際上面再煲大.
正苦DQ唔DQ都死

但係一衝擊(就算只係衝擊嗰個票站)
正苦都會有口實取消區選
佢地就一天都光晒
變相幫正苦過左依關

所以我非常唔同意衝擊票站

一個對我地有利既選舉點解要搞？
知唔知多果幾百票係對選特首果陣有好大話語權

複雜既野我唔識
但當柒婆 大陸 建制都想呢件事發生時
我地係咪應該避免區選改期令區會黃哂

咁種票點解決？

我都係咁認同，票一定要投，明知贏面大都倒自己米？

贏左再dq = 再公佈比全世界睇，香港政府幾咁醜

行動都可以一齊做

唔使討論了
樓主一係弱智，一係帶風向

樓主竟然話政府依家最想可以選到
選完又逐個DQ俾建制上
咁撚on9既說話都講得出

咁不如入閘就DQ
又不如取消選舉等現任建制連任
做多咁多野博乜？

明明之前建制政府放晒風話擔心選舉混亂不公想取消

衝完，左推又推，然後就唔知邊度變多箱票出黎啦，到時佢咪又會話有效施政，仲幫佢搭好個台畀晒機會佢換票箱添
拉

洗唔洗咁鬧我....

你識問咁我都問
如果政府係想取消咁點解仲要堅持去搞，搞個GPONE DQ屎俾自己食呀?

選舉結束 點票的時候衝擊嗰個票站點睇？
我諗佢冇藉口取消埋其他區的選舉啦掛？

投完票都天黑，天黑衢有幾時係嬴到黑警...:(

真係答唔到。佢每次 dq我哋都係文宣，之峰都係咁。

梗係選入去但佢慢慢 dq睇下 dq得幾多，俾全世界睇。

你以勇武阻人投票，只會俾世界睇你以暴力阻民主。

劇本論
dq gphone等人搞票站
然後有藉口取消所有區選

雖然我都好唔認同用劇本做論點
但我相信呢個係中共心諗的劇本

其實五大訴求中最核心果條真雙普選仍然係體制內
因為佢就寫左係基本法入面
只係佢唔想認數
反而我地係逼緊佢認數
反而目的係獨立先叫完全唔承認中國係主權國先叫徹底改變政治結構

咁都唔明？DQ大魔王咁咪會有啲好似你咁既人走出黎話要正視聽
帶風吹行動配合佢取消選舉囉

呢個只係最保守的方案

咁我地要做既應該係依家遊行同文宣話俾人聽，DQ選舉制係反民主，我地香港人準備反對呢個反民主選舉

而唔係由外國人繼續當呢個係民主同公平選舉，然後我地繼續出黎遊行又俾人問"E你之前有得選點解仲要遊行?"咁反智

你劇本咁怪既?
佢要取消，咪話依家社會亂，危險，所以唔搞
唔需要食GPHONE DQ屎
你呢個解釋，sorry真係接受唔到

算啦樓主，我地盡咗力，香港人唔聽無辦法。

取消區選就冇辦法郁到立法會，冇辦法用立法黎制衡行政

破釜沉舟係咪一個好辦法去爭取呢...我覺得唔係

新加坡d反對黨杯葛過選舉，從此永不超生

反正都係要選 點解唔投
你攻擊攻府 唔搞選舉 保皇繼續坐
你繼續投票 可能踢走到大量保皇 選完繼續攻擊政府

咁依家政府之前已經公開講明"港人治港"就係自決，就係港獨

政府連基本會法寫好既野都可以唔跟，你係個制度入面守法津咁玩點可能玩得嬴政府?

藉口都有分有說服力同冇說服力的藉口
我認為而家社會亂 危險係冇說服力的藉口
而票站被衝擊 選舉當日社會情況混亂就係有說服力的藉口

依家有全球知名既政治明星被DQ，我地既「對策」竟然係呢個月乖乖地唔好比籍口人？

其實03年咪就係因為廿三條所以區議會大勝，跟住點？跟住區議會係一個完全無政治實權既地區組織；至於有實權既立法會，泛民其實屆屆都贏架，贏足20年添，然後呢？然後有功能組別。

即係點？即係香港兩個選舉都係搵你笨實呀！選贏都無權架！香港由97年開始已經注定議會路線行唔通，亦係DQ出現後正式死亡，香港政治已經係議會蹉跎左超過20年，結果每次抗爭都係由呢個唔公平既議會消化。

唔係叫你唔好投票，票要去投，但遊行示威武力抗爭絕對唔可以停！你望下地球上任何一個國家，出埋軍隊都唔會取消選舉，如果政府取消區選絕對係極轟動既國際頭條，我地要企出黎話比香港政府同全世界聽，呢個選舉係唔會消化到我地既抗爭意志

onl79

咁佢要取消，話依家社會亂，唔安全，咪唔搞
唔需要DQ GPOHNE先俾屎自己食

"DQ GPHONE以取消區選"論根本唔合邏輯

屌，又嚟
抗爭需要資源，區會有資源
最後都要靠經濟戰爭壓迫共產黨讓步

欣賞手足嘅心 但覺得手足諗嘅嘢唔太貼地

無投票，政府區議會無認受性。
「認受性」從來都係笑話，邊一屆政府有認受性？我投票都唔係話要今屆區議會有認受性，係要保留僅有制衡力量。

唔會分薄人手去打選戰，反而更專注於街頭。
兄弟爬山各有各做？號召200萬人上街撚狗？對唔住，現實係我個深黃老母都做唔到街頭抗爭。投個票有幾分薄人手？俾夠你半個鐘入站投要會好影響到街頭抗爭？

唔會消耗民氣去參與一個隨時可以種票/DQ etc 假民主選舉。
理解唔到點解消耗民氣。有DQ有種票爆出嚟仲加快民氣聚集啦。

外國唔會因為覺得香港問題可以用選票解決而失去關注同幫助。
燒舖燒黨鐵外國都扮睇唔到繼續撐你啦，就算今次選舉泛民大勝就覺得會停手咩？難聽啲講，香港只不過係一個缺口可以俾外國抗共，而我地只不過係被利用下有得著。

區議會不能運作，加速社會秩序失衡，革命全面展開。
我恨不得有枝火箭炮炸爛政府運作唔到啦，現實呢？燒完黨鐵咪又係大家齊齊照常返工

出面成日有啲post 話香港人如果學到邊到邊到勇武抗爭就一早贏咗十世。我好認同啊，一把火燒撚死林奠習包子解散支共天下就大平啦。現實呢？現實係升級到樽頸位，你叫一次一萬次都可能未必升到下一個lv 。香港人勝在適應力強有創意，與其要學習邊個邊個地方抗爭手法，倒不如係現實限制下發展出香港自己一套。

2樣都要keep 住做
選舉要你付出幾多時間，就係投票日個日出

美國都做緊啦
而家香港人幫佢加下壓

由頭到尾得你幫手
明明一開始正評>負評

之後俾人猜風向屌到我仆街
呢幾個人完全唔理梁游反DQ案，都估到係咩人啦，又P牌

係我都灰左，大家投票啦下

雨傘完左大家投票有無用呀?關鍵一票有幾有用呀?大家反省下啦
灰心，唔覆了
希望呢位巴打你唔會俾人當係我分身就夠

光復香港 時代革命!

07係輸自己廢 邊有得賴

如果你可以喺選舉之前，甚至選舉日做到一場不承認區選嘅百萬人以上嘅大型遊行我同意你嘅做法。

但現實沒不反係做唔到百萬人以上嘅遊行，所以應該用200萬人嘅選票俾全世界睇香港人嘅民意。

完全無問題

接受到

因為沒想過選佢

得你就唔係帶風向
好似講到全部同你意見分歧就係五毛咁
有冇咁霸道

被DQ既都係做埋啲on9嘢

咁辛苦推咗佢入去

悲哀到我呢

要投緊係係公平制度下先投
依家政府隨時可以DQ當選宿，咁你投咩人佢都可以DQ返，投黎無意思

依家係講選入去由佢 dq睇下佢可以揾啲咩笑大人把口嘅藉口喎。被 dq師都係職業嚟。

都係見你都算理性先同你傾咁耐，盲目齋屌嘅一早無得傾。

咁咪等佢dq先開佢波

哎你都幾鍾意Repeat

咁我又答多一次

政府可以隨時DQ當選人加追回人工(梁游)
真.黃區議員只會俾人DQ一蛟都攞唔到

黑警721都唔合理啦，政府有驚過?

咁雨傘後香港人嬴到開巷啦?結果點?

區議會係零實權既地區組織，「變天」就係send錯誤signal比大眾同國際我地既運動大勝一仗。事實係當選既反對派議員對呢場運動既幫助極微，甚至係冇幫助。你撫心自問有冇一個藍圖可以講得出一個非建制派控制既區議會可以點樣幫香港爭取民主自由？

外國任何一個有選舉又有混亂既國家，例如北愛爾蘭同中東國家，就算軍隊都出埋子彈橫飛都唔會取消選舉，香港政府取消區選絕對係極轟動既國際頭條。

用選舉消化抗爭意志係香港過去20年既套路，順利變天政府先真正鬆一口氣，唔好唔記得當年廿三條後既區選泛民都係大勝，我真係恭喜你成功爭取呀，今次一定同03年好唔同啦政府實好驚今次區選變天。

你咁講GPHONE一定係衰on9啦

問題係大部分人都係投咗票當抗爭咗，消耗民氣就係呢到。大家都想外判抗爭，叫美國救、用選票代替真正革命，見到非建制大勝大家會唔會繼續走上街頭？見到努力咁耐被人種票輸撚咗又會唔會頹？見到辛苦拉票拉返嚟嘅議席俾人dq又會唔會絕望？

如果政府種票種到大勝，我地到時反枱係咪反民主？

我真係唔知，我淨係唔想大家又走返入制度內，以前犠牲嘅手足被人「血債票償」，好似condom咁坐十年用嚟被人打選戰。

前線打咗4個月先嚟走返入制度，
咁當初出嚟係咪好矛盾？

依家DQ左GPHONE啦，你去遊行未?
都話，你唔同意區選期間遊行，咁點解依家無遊行既?又等?

雨傘邊有贏
最多叫冇輸

姐係你打算比政府一個合嘅理由「正常流產」去個區選？ 然後等在位嘅建制派做耐啲，加派蛇齋餅糭修復失地？

我覺得今次件事同612、71好唔同，你有得佢正常咁行落去嘅話我有大量本土/ 民主派進入到區議會，制衡建制力量，所以由得佢順利舉行對我哋更加有利。

當然我都明白如果區議會選舉取消咗，係會比到更加多嘅彈藥比美國，但我始終認為你個幾時出手都係未知之數，順利舉行區食極都唔會減少左美國嘅彈藥。

弱智少陣

咁你覺得政府會想用有說服力的藉口取消區選
定係用冇說服力的藉口取消區選？

就算中共喺中國入面惡哂
佢地面對和平示威的人都要制造衝擊場面合理化鎮壓行動

如果佢話有暴力事件所以取消，唔見得對我哋都好有利

黑警日日笑大人個口咁唔通我地可以收手了?
咁不如全線唔好再抗爭啦，等監警會做下野睇下有咩好笑囉
喂監警會同DQ都係政府話事，點解區選就OK等笑，黑警就唔一樣?

總知政府控制既野，唔公平既，我地就要阻止!唔係等件事發生完我地先出黎

你要嘅係真正革命，但依家係無人支持。

你可以嫌慢，但4個月嚟香港人由大部份政治潔癖變到和勇不分已經係好大進步。

你依家係要求區選前真正革命，推翻政府，香港獨立，根本無呢個政治，軍事本錢去做

咁雨傘嬴到開巷點解今日個齡會咁差既?
如果原有議會制係work咁點解會變到今日咁差?

[選舉來了]對制度完全失去信任,區選爭議點解決?

我喺呢個post入面都有幫手，但香港人永遠唔記得以前發生過咩事，妄想做同一樣野100次會有唔同結果。唉，加油呀巴打。

你閱讀0分?

投票唔等於收手喎。你講到投區議會就唔會繼續抗爭，唔要五大訴求，唔要重組警隊，唔係我哋所爭論嘅嘢。

我嘅主張係街要上，抗要爭，只係唔好破壞票站阻區選。

政府一個合嘅理由「正常流產」去個區選->已經有

MTR開唔到，有人投唔到唔公平
社會亂未有共識
以上兩個佢已經可以9UP，無負面影響

政府唔需要咁低手整個DQ GPHONE先取消區選

完全就係我想講嘅嘢
如果發動到真革命我都好想
但根本未有能力做到呢步
中間跳左幾個step

我邊點錯，請你指出，咪俾大家睇下同討論
我可能閱讀0分
你一定寫作0分

樓主你係咪好細個？區選係一個好好入體制嘅機會

用正路對抗，區議員資源支持運動

咁我想問，五大訴求要真普選
依家人地整個DQ選，咁你又接受? 咁即係唔係真普選已經滿足到香港人啦

取消既點會冇資源？
佢會要求宜家做緊既做多一屆

我話冇贏 你就啫住贏到開巷
閱讀0分不突止 仲係盲撚

唔好chok我幾大個

雨傘後我地用正路爭取過啦，如果係work點解釋今日咁政制會咁差?

舊路就係= 死路
唔改變選舉方式，點選都輸

你選左GPHONE 入去政府都可以DQ返再追返人工(梁游)，咁點攞資源?

五大訴求嘅真普選係講立法會同特首，投區議會係唔代表已經接受咗有普選。

咁直接令區議會運作唔到，唔會更有效？
定你地expect拉長嚟做慢慢拖散士氣？

唔係想聊交嗌但真係想請問下，假設區選順利舉行兼大勝，一個反對派控制既區議會可以點樣幫助到呢場運動？我睇唔到有侯選人可以提出到一個利用議席幫抗爭者既藍圖，連話請個議員助理幫抗爭者都冇......

我唔係話一定要武力衝到佢取消區選為止，而係為左選舉呢個副戰場而去對自己既主戰場街頭抗爭綁手綁腳，真係相當不智，無理由因為選舉而叫停勇武，仲要只係選一個無實際權力既地區組織.......

開得依啲post一係就on9一係就五毛 比你攞dq放上枱表示下不滿阻下人選舉 有咩好處？我真係諗唔撚到
阻撚完一陣保皇黨繼續連任 國歌法 23條一條一條咁黎 你老母開post前可唔可以諗下呀 識分輕重未呀

咁樣做唔好，要追究唔一定要阻投票，gphone係美國有一定影響力，可以制裁選舉主任

咁bq1個定bq咁多個大件事啲呀 諗下啦你老母 重要有正評

單單超級區議會都可以喺立法會多啲票。

再嚟就係區議會好重要係打民生牌，爭加更多選民。大部份人立法會會投返同一政黨。

問題係大部分人都係投咗票當抗爭咗
呢個定論有無實際證據支持？定只不過係你嘅直覺你嘅擔心？我都唔夠膽咁武斷講「大部分」。至少我身邊所有人都唔會覺得投完票就贏咗。

點解要非黑即白？制度出事就一定只可以要制度外解決？制度內外同時做又可唔可以？

「血債票償」呢四個字第一次聽我都大大屌咗出聲，因為「血債」只可以「血償」，呢個亦都係支持我一直走出嚟嘅理念，由梁義士第一滴血我就知道每一個義士都唔可以白白犧牲。「血債」「選票」唔可掛鈎，但係咪代表我就要否定選票嘅價值？如果你見到有候選人消費義士唔該幫我打撚死佢，但我見到今屆都真係有唔少新力量真心想加入制度抗衡對家力量，咁我係咪又要因為自己理念而否定人地嘅努力？好自私喎。

字裏行間感受到手足嘅無奈、悲觀、無力感，但俾多少少信心香港人，因為今次大家意識今次一輸大家都無得返轉頭。共勉之。

唔好因為雨革做過d咩事
而家我地又做相同的事
就話我地將會輸而抗拒用相同的手法
因為香港成個格局已經唔同哂
呢種方法以前唔適用 唔代表而家唔適用

好多時d人都會將兩件冇咩關聯的事連結埋一齊
例如雨革時唱歌 最後輸左 然後就會將「唱歌」同「輸」連結埋一齊
認為唱歌就會輸
然後見到而家又唱歌 所以推論出今次都會輸

都唔知你係鬼定真係on9 不推文回覆

如果你真係手足絕對唔會同你嗌交，只有討論。
首先嘅係好多林林總總嘅地區議題問題都係由區議會負責，你冇可能為咗每一件事出嚟遊行，只有區議會可以全職咁去跟進呢啲問題，所以一個屬於香港人嘅區議會其實都好重要。

無可否認就係而家和理非係多過勇武好多，你地圍各地票站搞到佢停止選舉，佢好容易就可以解釋到我哋係怕輸，而唔係DQ 咗gphone.

不過睇咗呢個post多一次，我贊成喺gphone本黎果個選區附近當日搞集會，同埋佢之前嘅日子搞遊行。

痴線
投票就係要話俾人知就算無GPhone, 香港人都會贏
唔投票？敵人多謝你都黎唔切